街訪女：我偏心波仔！因爲佢靚仔！

驗眼啦仆街

如果個街訪係20年前同10年前,
咁波仔既相應人物應該係邊個

20年前，冇
10年前 思覺老師

Dont make syhhfd pelple dsazz

蛙姐萬歲！！！！！

00後啲品味真係睇唔透
所以咁鐘意大陸仔

片入面除咗托哥無個值得睇

Btw睇開Bob叔同熊仔頭

rock哥呢

睇過幾條
不覺吸引

真係幾靚仔

竟然冇咩人睇托哥

Stop making stupid ppl famous

講靚仔托哥靚撚過佢啦
班𡃁妹睇靚仔都唔撚係睇人輪廓五官
仲要托哥19x 條波仔得米七

老實講 托哥一定唔係靚仔

下真心講其實佢算靚仔
唔好係唔撚係都屌啦

佢sell成個package
談吐自信身高視野

呢個可以 但一定唔係靚仔

條女好撚樣衰

點解會將torres同個on9仔擺埋一齊

仲有奶共

中國人托哥

傻仔靜講樣點睇都會大多數港女都簡波子啦 樣柒連登仔覺得自己似托哥個款就吹果邊 托哥靜講樣普通同埋又黑 連登幅射仔時時話都唔明d韓仔樣阿mk樣點解d港女會鍾意 唔通鐘意d得身高樣柒既幅射連登仔咩

咪係 跟佢學賭錢隨時發達

我偶像
呢個世代梗係打機搵錢嫁啦！
邊有人讀畫嫁

冇熊仔頭

波仔真係on9

00後眼光
btw有無巴打知個page咩料
成日見到佢地d街訪洗版式出現

罵厹同美容雞幾好

Cooking hayhay

都唔關身高事，大把米七靚仔啦

裡面只睇托哥同rock哥

睇佢啲片都知佢係有啲離地
同ming仔差唔多

唔係有個叫笑波子？
點解無左？

其實嗰個卡爾都唔錯，雖然啲片未必啱連登仔口味，但係好多都幾有教育意義。有啲片會講下政治啊文化咁，喺一班以中小學生為target audiences 嘅youtubers中嚟講，算係幾好啦

0 : 09條女幾正想中出佢

發覺樓主開好多po都同波仔有關

Ching口味獨特

托哥啲片好似比其他多返少少深度

最右果個好正喎

以為你話想中出講緊嘢嗰個

會唔會係對比嘅人太差先顯得佢靚呢

MK妹鍾意MK仔有咩出奇

托哥第十 wtf

D片幾chill 幾生活化好睇 睇下鬼妹女友點都好過睇其他低質個d掛

連懷仔都冇

又係件辣殺

波仔條柒頭邊有資格同10年前嘅思覺老師比

cooking hayhay
不過hayhay靚仔過佢幾百倍啦

點解會冇man仔李萬璣

波子同波仔係兩個人嚟

想知臨尾音樂係咩

D00後女仔都屌得過

收皮啦班00後都冇腦嘅
托哥高質過波仔咁多
唔講樣 啲片深度都冇得攞嚟比

仆街喇，成塊板，得catgirl同薑檸樂係識
有睇既更加一個都無……

條撚屌根本就唔知香港發生緊乜事
拖住件鬼妹見識個世界就係咁
本土既事對呢班撚屌黎講同屎無分別

佢既見識世界仲係最shallow吃喝玩樂個浸
人地個社會發生咩事有咩文化咩都唔知

Torres講d topic咁撚正路
又蟲蟲dna既00後普遍智力都低過75
點會睇得明

個大陸妹話中意波仔真係
睇佢副眼鏡都feel到浸蝗味

全部youtuber都要死都係垃圾

我係女 覺得托哥幾靚仔幾charm

香港真係好多00後有食屎嘅偏好

托哥一向都奶共
口就講愛國
結果最鐘意就係西方既生活

乜q垃圾boris 又唔係吳彥祖、金城武咁嘅樣，死mk仔一個，d片又冇內容，上次仲要挽埋d弱智惡搞片，思想同小學雞冇分別，好心快d收檔啦!拍d片仲垃圾過台灣youtuber，簡直污染香港youtube質素。

樓上竟然咁多人鐘意共狗托哥
佢真係同政府高官一樣
口𥚃撐中國
身體就去外國溝鬼妹
離地到仆街

挽你老母
你咪同佢一鳩樣

最撚憎依條撚樣，垃撚圾。成日做啲on9同自以為好笑嘅嘢嚟博出位 幾時先可以睇佢收皮

首先我想知依10個係點選出嚟
淨係會碌托哥嚟睇⋯

佢棚哨牙真係好難頂
一打開口就露牙肉

淨係講youtuber咁巴屎閉

屌 宜家係咪歧視youtuber界社團大佬史萊姆先
揀呢十個都唔揀佢
係咪驚全部投哂佢 其他人一票都無

馬田

只能夠講佢哋未見過正嘢
呢啲仔 真係得初中妹先中意

冇學識冇文化 又冇個性
個樣我唔批評啦 唔係各花入各眼
只係叫做白淨
但白淨可愛 或者 白淨清秀又未到

屌你小小muscle都冇
過多幾年都唔噤擺
以下附送幾張合格作品
唔好意思 手機冇咩新相

唔係唔俾你中意清秀type
阿姐我都好中意啲白滑小白臉
但波仔係的確唔靚仔
只係識打扮嘅mk仔

俾個香港代表 國際標準你睇

你真係要讀多d畫啦 書同畫都唔識分 由細到大讀屎片？仲好意思講打機搵食

托哥

岩 成日低能當搞笑 成家人都同佢一齊癲 仲書都唔讀
有次係街見到佢 左望右望岳高個頭當正自己名星咁 行路行到行catwalk咁 浮誇到 屌冇人識你呀 跟本冇人理佢

老師邊止十年前
十年前係巴士呀叔

仲有ming仔

合格？

減完肥重串77

Sorry無睇 一個都唔會睇

波仔條撚樣扮哂野
之前愚人節陣玩觀眾
再之前拍片話破條女處
又之前話同邊個做sp
都可以仲有人中意睇佢
包容度真高

波仔逐個留言負皮
唔攰㗎咩？

最愛bob叔

佢可能講中間果個😏😏😏

死肥仔上集出現過

dont make stupid famous.

stop making famous people stupid

講時講慕容公子反擊左bob叔未

下真心講佢係真係唔靚仔喎
唔知係我有問題定你有問題

得托哥係好少少
其他一係唔識一係屌你老母

有無人記得以前有個叫hei 的youtuber,仲有無拍片？

hayhay係咪好耐以前有個hay嫂？

笑波子

唔撚like條撚樣

我偏心波仔！因爲佢靚仔！

靚唔靚仔各花入各眼啦
但人格好撚有問題

整係識CAT GIRL

想問張相入面 學識文化個性係邊到睇到

托哥張相咁樣衰

呢個唔差，可以一戰

淨係識cat girl點做連登仔

利申 識晒 識唔等於要睇

托哥奶共狗嚟架

18x咋

呢個係7版周柏豪 唔覺靚仔 特別條眉

金鐘圖呢？仲未有既

個title 改返做老泥妹最喜愛youtuber la

你呢個都好撚柒囉 你同佢地冇分別

屌你班友
呢啲有肉地 笑容charm不知幾正

屎萊姆條垃圾點解唔係到既

成家都孖潤腸

因為最近佢哋年紀又出名嘅YouTube channel
都係得波仔，Ricko，MiHK嗰幾個

香港冇咩大學生搞，成到名又唔MK嘅channel

完全封鎖

三張都好撚柒 唔想再quote 仲要勁撚有自信單眼

只係睇過catgirl

第一個柒撚到
以為自己好撚潮？
第二個正正常常啦
第三個對眼開撚到可以擺幾圍既
靚仔？？？？？

係d屎度迫人簡

波仔嘅fd wongkitttt就真係靚仔啦

其實邊撚個係波仔阿 波子汽水就飲過

托哥同boris 比？冇撚嘢呀搵個quit asshole又得個米七幾嘅人同個米九又讀HKU architecture嘅人比？

利申：Bob 叔同托哥打手

見過真人影過相 肯定有190